招寫app高手

老細重金禮聘寫App人才
最好有帶team寫app嘅經驗
有興趣tg詳談 @p171819

點重金法?

按經驗同埋interview表現

認真請人都負皮

因為你又無大約scope又無大約筆直 去考實用文係fail

backend developer
20K up/month
我早知嘅話我就寫埋啦 我又唔係老細

20k up叫重金????

唔知就咪出招人告示 on99

嘩你老。。。細真係出手高
我勸你老。。。細都係出7k 算啦，有exposure 將來一定發到達架

唔知價就走啦 唔想搞大件事呀

招backend developer寫apps

20k fg 就得

此po已完

寫app人才，backend？係咪姐係devops

20k你返去含下先

見親呢D post 都係出手奇低但又話自己俾得起錢，你真係知市價俾得起錢就唔洗上連登搵啦

重金
20k up
睇得出係真招聘

請Fullstack出廿k

60k 請左我先睇CV 12個月bonus 就俾你請我

Fg都唔夠啦

20K咁多梗係要包晒DevSecOps啦⋯⋯

伏工 post，𠵱個價仲 underpay 過我

我又招先，招專業律師，重金禮聘，20K 一個月

20K UP網頁都寫唔撚到,自學寫HTML啦

20k fg?